放工見到葵芳通街都係狗

係咪發生左咩野事，佢地守住左港鐵入口，大家睇路

唔遮下路人？

你係地鐵站出黎 唔知地鐵入面咩事？

即時野，唔記得遮

葵芳日日都有狗車24小時咁巡
唔知巡乜
周圍都係工業大廈多其實有咩好巡

所以發生咩事 ？

唔係，我坐小巴經過地鐵站

洗唔洗撚咁撚重狗
我上去買杯奶西姐

OT 錢好易賺一個門口左右2隊狗，成20人廣場門口又幾10人

個度間狗屋又係姐晒車牌，其他都唔會咁